突發! 調景嶺站閘口裝CCTV！

大家記得保護自己
聽日加油!!!!!!

Push

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

傻啦 下次無人會去TKL